濕疹中醫有冇推介

雙眼眼皮成日發 又痕又甩皮
眼又乾
有冇邊個中醫work架 求推介

利申：非廣告
我本身濕疹都幾嚴重，
面、手、頸同個身都有，
最近因為媽媽個朋友介紹，
個幾禮拜前就開始睇江利民醫師，係觀塘既，
開左六日藥同藥膏比我搽，
估唔到睇左一個禮拜已經好左好多，
好多地方已經無再紅，雖然仲有少少痕，
但係塊面已經睇落好似無生過濕疹咁，
上個禮拜五去覆診，醫師話去多一次就ok，
即係總共要睇三次，
第一次睇左四百幾蚊，第二次因為唔洗攞藥膏，就三百幾，唔係太貴，
真心推薦樓主可以去試下

留名試試

有冇巧明街果個？
有冇電話可以約？

或者
Telegram 傾

留名
呢排啲濕疹嚴重咗好多

我有一隻手, 手臂有幾個位有, 成日忍唔住R, 搞到流晒血, 又痛
基本成身都手, 真係好辛苦, 好想砍掉重練

有冇問醫生藥膏係咩成份?
我試過睇一個好老嘅中醫師
佢開D中成藥同埋藥膏
後尾俾人揭發係類固醇
之後再睇唔同中醫師, 都無再有人開過藥膏俾我

我細個就有濕疹，睇個中醫好翻晒。佢間唔時仲有幫人睇下。。有興趣可以俾佢電話你

利申。之前成身都係，而家咩事都沒

係巧明街果個呀，
tg加左

有興趣 唔該巴打

可以加我tg

個中藥係藥粉，十幾包然後沖水飲，
佢有講過話啲藥膏都係中藥成分黎既，
詳細我就唔知，
不過佢有講過話最好唔好搽面，
其實我之前睇西醫都有用開類固醇，搽埋上面，
睇中醫之前搽類固醇對我黎講已經唔係好有效，
搽左都係會紅曬

你個tg好似係channel黎，我講唔到野